突發!!!晴兒露點相流出(2)

已backup

deepfake p 落去有咩意思

係fake嫁？

個西隆係真
其他就唔知點修復

好似話「原圖」個位得白色線，
有人用肉色線遮住白線，就變成咁

另一個po係咪bam撚左

邊個係晴兒

係咪話有晴兒食腸/夾腸相？

生返埋口?

個西咁細

推